拍拖為結婚定為開心？

到左26歲開始係到諗到底同男/女朋友拍拖係咪為左之後結婚而拍拖？
最近同身邊個伴侶傾有冇諗過結婚
但佢同我講以家冇諗過結婚 到左30歲都未必想結婚
因為佢覺得自己未定 結婚要顧及好多野
而有一次問佢覺得會唔會同我一世
佢都好保守咁答我呢個問題
我就係到諗到底拍拖係唔係為將來定以家開心就算？
到左呢個適婚年齡 睇住身邊個個朋友差唔多結哂婚
我仲好似仲有好多問號咁

為消除寂寞

為左屌閪